古代有咩特種部隊??

虎豹騎
陷陣營
北府軍

仲有冇?

錦衣衛

玄甲兵
鐵浮屠
怯薛
朵顏三衛

蒙古突騎
哥德衛隊
西班牙征服者
土耳其火槍兵
匈牙利輕騎兵
緬甸飛鏢騎兵
崧藍武士
日本武士
條頓武士
韃靼騎兵
阿拉伯奴隸兵
拜占庭聖騎兵
羽毛射箭手
中國連弩兵
韓國馬戰車
豹勇士
狂戰士

白馬義從，無當飛軍，逍遙津死士

城堡兵

圓桌武士
忍者

當年烏家堡有一批

少林寺十八銅人

忍者和特種部隊都係做任務時包哂個頭好似

殘兵

摸金校尉 專門盜墓去補助軍費

古時有種敢死隊會沖入敵陣無差別殺傷,通常係上陣前飲酒,麻藥或者用神打進入催眠狀態,神智唔清醒,佢地feel唔到痛,要比人斬到手腳或者受重傷先會停,唔記得左叫咩名

殭屍

岳家軍？

白耳兵

東廠

娥媚 武當 少林寺

How do you turn this on

大內密探零零發

項少龍烏家戰士

阿薩辛

先登死士

戰狼300

保龍一族

白袍軍

雖然種種證據顯示戰績吹水

仲有波斯象兵呢

不列顛長弓兵??

負評條撚樣做乜鳩

black death

木鹿大王

神機營

神風敢死隊

潘鳳

北府兵 謝玄

司馬懿三千死士

絕地武士

義和團

司馬昭

認真。。。

頂少龍

魏武卒

頂 少龍

伊達金身武士

斯巴達

aoc

法蘭克擲斧兵呢?

顆友騎兵

睇你定義姐
全能就真係少見
某兵種特化就例如

大戟士，白馬義從，先登營 etc

佢地係"絕"種部隊

係AOE

咁都有得笑

Kamikaze 現代喎

一個Jedi夠打成隊battle droid

袁崇煥嘅關寧鐵騎

辟邪部隊

成班傻鳩笑乜閪
淨係話事個阿head係太監啫
下低做嘢嗰班千戶百戶係正常男人

Whose your daddy

神行太保

赤備

東廠充其量都係特別行政機關
同部隊唔同

玄甲黑騎

咪臭係
我都唔明笑乜鳩

藤甲兵

π突骨

呢d po係高登2版內必定有認真討論
連登。。。幾頁鳩up ，個個仲以為自己好幽默果隻先頂癮，睇到打冷震

稻中兵團

攻城打頭陣果D全部都係特種部隊啦。

必死咁濟，后退仲即刻要俾監理斬首。

長弓手已經係
又要跑又要拉弓，使用長弓對體能嘅要求極高，因為拉弓嗰嘢係要超大力，英格蘭長弓手個個都好大隻，唔係好似魔戒啲瘦削精靈攞嚟當玩具咁使
短弓攞嚟擾襲，但長弓就真係預咗用嚟收割靈魂

呢個唔似係兵種，而係隱密教團，不過俾蒙古佬。。。

仲有dlc
例如越南籐甲弓兵
「真」匈牙利驃騎

受過現代特種部隊訓練

機動戰士,因為機動戰士特種計劃(好似係

虎賁營

諗起高登晚年睇過呢個post

新撰組 壬生浪士組

唔係講緊特種部隊咩，暗殺團體應該算得上係丫 邊個想帶兵殺佢地，第二日枕頭隔離有把刀加封信

曉

暗部

Bigbang

由古埃及去到法國大革命都見到佢地

跨越阿爾卑斯山嘅漢尼拔部隊？

點解咁勁但比蒙古人秒殺

因為蒙古佬仲勁

唔同種族，應該混唔到入去

丐幫
峨眉派
武當派

咩先算特種部隊先？

依篇文講阿薩辛掘起至收皮，好撚好睇

蒙古騎兵在當時簡直是歐亞文明的超級王水，摧枯拉朽、無堅不摧。曾經在歐亞相戰不休的各團體，波蘭騎兵、俄羅斯、塞爾柱、條頓騎士團，現在都平等的在蒙古鐵蹄下遭受毀滅打擊。
果時嘅蒙古太撚痴線，暗殺冇用都正常

江南七怪

全真七子

赤壁嗰陣時好似有死士
衝過去做isis 自殺炸彈襲擊

虎豹騎 燕雲騎 無擋飛軍 陣陷營 白耳兵

高登仔

大劍兵

底比斯聖隊

前面加個「精銳」型好多

點解呢啲post開喺時事台？

有冇人識分正規軍同特種部隊？

Gay

打頭陣都叫特種部隊
笑咗

諸葛亮有支叫無當飛軍
但好撚慘 保護主帥全軍覆沒

馬雅羽射手

八旗子弟兵

見到頭幾個回覆個堆兵諗起佢

菲律賓都有SWAT架....

神機營
關寧鐵騎

認真

波蘭翼騎兵

講咁耐都未見由羅馬尼亞同斯拉夫民族嗰啲細個被侵略者洗腦組成嘅蘇丹禁衛軍，初代禁衛軍簡直係泯滅人性

total war

特洛伊戰爭隻木馬入面嘅希臘士兵算唔算

四大名捕

樓主你到底想講特別既兵種定特種部隊?
虎豹騎、陷陣營、北府兵個性質應該係正規軍

[img]34_carthage_cavalry_elephants_armoured_screen.jpg[/img]

神捕司咪有少年四大名捕

LM

但樓主d例子都係正規軍

猿人爭霸隊

禁衛軍、禁軍算不算特種部隊，雖只是保護京師和皇室
咁應該得忍者

西涼鐵騎

明明special force係現代嘅產物，點解要用古代嘅角度去解釋佢？

如果要convert去古代概念，咁一定有曖昧嘅定義㗎啦

六扇門

仲有隱藏猴子

紅衛兵
不過專殺自己友

瑞士近衛隊算唔算 羅馬之劫果陣好抽得
同埋應該間接令到瑞士有而加既世界地位

valkyrie

新選組

不過內鬥多, 有啲組員又孱

唔知點解一望就諗到摺櫈 之後笑撚左

啲步兵騎兵加返個國家名 形容詞就係特種兵

清朝個神機營算唔算

貴族鐵騎
騎象射手
罰你重玩

飛鴿傳書戰士

盜墓者人渣

大秦 鐵鷹銳士 可以話兵騎全能 如果有相遇 屈機的羅馬都收皮

漢代人眼中羅馬都係非常偉大嘅文明，稱呼當時嘅羅馬帝國為「大秦」

識嘢